 2  Nawu Yawey binang namekbe bininj bu djordmeng yiman mankolhde manbu kahbebme kore kurorre, dja yiman kayime manmim kayimerran mankolhde kore kubolkdarleh. Mak minj kukmakkaykenhniwirrinj ba kunukka kanmarnbuyinj karriwurrmayi. Djal burrkyak. Nungka djalkukwarreni.